英外相:無意對中國發動新冷戰

英國外相侯俊偉(Jeremy Hunt)周二表示，倫敦政府無意對中國發動新冷戰。同時，在評估華為5G網絡安全問題上，不會採取可能削弱英國與美國分享情報能力的政策。

侯俊偉出席一個由《華爾街日報》舉辦的會議時稱，英國政府正進行一系列評估工作，以決定華為5G電訊設備的接納程度。在涉及華為問題上，倫敦政府決不會採取一些可能會損害英國與「五眼聯盟」分享情報的政策。

侯俊偉稱，未能25年，中國將取代美國成為世界頭號經濟體，在此情況下，英國必須尋找與中國的相處之道。

侯俊偉表示，英國無法阻止中國崛起，無論倫敦政府是否願意，中國也會成為世界強權，英國歡迎中國經濟崛起，並無意對華發動新冷戰。

英國弱化華為可能對英美情報分享產生的威脅

英國外交大臣傑里米•亨特(Jeremy Hunt，侯俊偉)說，英國就是否允許華為公司參與其5G網絡的決定不會影響到與美國的情報分享，但是英國也不希望與中國進行新冷戰。

華為目前是世界上最大的通訊設備生產商，在美國稱華為可能被中國政府用於蒐集情報而要求其盟友不要跟華為合作之後，華為在全球都受到了嚴密審查。

“英國政府正在評估在什麼程度下我們能夠使用華為設備”，亨特說，“但我們絕不會威脅到五眼聯盟的情報分享。”

亨特說，英國將尋求與中國合作的方式，他說中國將在未來25年裡代替美國成為世界最大經濟體。 “我們歡迎中國的發展”，他說，“我們希望避免不必要的冷戰。我們無法阻止中國的發展，所以我們尋找一個與這個世界新大國的相處模式，因為不管你的看法如何，它都不會消失”。

美國認為，華為的5G設備可能會對國家安全構成威脅，並可能被中國政府用來從事間諜活動。美國已經禁止使用華為5G設備，並且向盟友施壓，要求他們也禁止使用華為設備。除美國以外，澳大利亞、新西蘭、加拿大也都禁止華為的5G設備。

華為多次表示，其5G設備沒有安全隱患，也不會將其用戶資料交給中國政府。

當初英國玩綏靖，害死奧地利、波蘭幾百萬人
面對共匪，今日英國佬仲玩緊綏靖

見一個似北韓咁既國家成為世界第一國，你唔打沉佢？

They need Churchill

此一時,彼一時,果陣英國係霸主緊係想坐山觀虎鬥,家下美國係霸主,英國食花生等執雞我又覺得好正常

而家祖國真係衰落啦 要向啲蠻人國家低頭

左膠英國
又係同口交部一鳩樣
做唔到野
靠英國佬食得屎啦
支那年年同佢簽咁多文件又開水喉
啲英國佬奶晒共啦

搞撚掂自己d脫歐問題先出黎柒啦屌
趕住痴大陸把撚咩

up錯,更正返

點解共產黨會取代到美國？道理喺邊？
一個獨裁國上左位你英國會點？

有原文先討論

英國衰落唔係無原因

今日英國墜落到呀

然後donald trump 咳一聲 即刻全隊歸位

英國外相老婆係中國人黎架嘛，唔奇
反正連首相都就辭職

英國真係廢

由二戰、suez canal crisis、冷戰，到最近脫歐搞到咁柒、左膠懦夫當道、梅根，英國得返歷史可以J （皇室呀、普通法呀、君主立憲呀、日不落殖民帝國呀）

侯俊偉稱，未能25年，中國將取代美國成為世界頭號經濟體，在此情況下，英國必須尋找與中國的相處之道。

侯俊偉表示，英國無法阻止中國崛起，無論倫敦政府是否願意，中國也會成為世界強權，英國歡迎中國經濟崛起，並無意對華發動新冷戰。

英國佬咩事？判斷力差到咁？佢搞得一帶一路都知佢死期近要搵生路，你反而覺得佢會爬美國頭？

唔會削 five eyes政策 即係唔會用華為lor
費時態度太明確姐

大家點睇歐洲同日本開始唔聽美國之笛

當初trump 放生左支那，本來一開始打貿易戰除左殺支那一個措手不及，仲可以鼓動當時仲未搞清咩事既歐洲就要歸邊企美國到，

但宜家比支那華為遊說收買，分化歐美關係，美國比幾個月先要出更加多力先得

呢條友咪以前搞錯老婆係日本人果個
Jeremy Hunt gaffe: 'My wife is Japanese'
Foreign Secretary Jeremy Hunt mistakenly referred to his wife as Japanese during a visit to Beijing to discuss post-Brexit trade deals between the UK and China.
Mr Hunt's wife is actually Chinese.
但無英文原文觀望下先

阿may自已都玩完，理得咁多

依加美國落力游說你又唔show人
一方面又要話中國強大，咁吹你唔脹做廢國

垃撚圾

蘇格蘭幾時再辦獨立公投？
早走早著

1984嘅英國

呢番說話似馬浚偉講多D

竟然去幫獨裁國家奶袋底，邱吉爾死咗都嬲到彈返起

Come on
Please go ahead

屌佢老婆係中國人啊嘛

英國都就快變成中共英國省
是旦啦 到時選返個白人中共英國省委書記扮下野

認真好多英國鬼愛華人 中共人 不少係中共間碟 /大中華膠 /為利益投共 不少已經嫁比英國人入左藉 都仲未計派去英國讀書潛伏既共青團 新香港人 英國睇來真係88

英國最愛支那式陰道無計

應該會先變 不列顛斯坦

係上海不少鬼佬 日本仔韓佬咪敗在中共美女手上 商家佬 領事要員 早幾年南泡領事有一單好出名

好撚憎英國而家

佢老婆好大機會係中共間碟 又可以食洋腸 又可以入英國藉 又幫黨辦事 立於不敗之地

候俊偉議員條女係支那人

廣場條約2